點解香港8成網上唱cover既人都有個共通點

就係唱嗰條友一定係頭暈身興
感冒菌作怪
咳咗幾日 喉嚨唔舒服

唔理你係笠頭盔 博同情定真有其事
都唔該你收皮啦

唱就唱 咁撚多費話做乜

請與例，提供連結

你想講邊個呀

所以佢哋都唔可以hole hole地唱歌

是但有啲fd喺ig到cover都十有八九係話自己今日病病地
喉嚨唔舒服㗎啦

咁咪唔撚好唱, 唔通佢地以為會有人好期待

帶定頭盔姐

因為你睇果啲都劣質野

咪係，有西人睇咩。